想問由ft 出美金去ib 係咪都35us手續費?

想喺ib 兌換返啲美金去hkd

Push